本身應該入U 但失手拎得16 17分入一入黎

收皮啦屌你老母
你地只係睇唔清自己實力先會覺得自己入到u 一個人如果本身ok 再失手都唔會去到16 17分
你地咪再叫春話係因為自己失手
接受自己唔夠人黎既事實然後好好努力啦
只要唔好怨天怨地你地就仲有機會
加油啦

辣殺

樓豬小心比asshole仔咬

已經有一個負皮了

assohole仔唔服氣就入黎屌尻我

好似駁唔到

呢個世界有好多有實力有才華但只係唔合適考試既人

...

但你班dse失敗者只係又蠢又懶既白痴仔

失手渣......

仲諗住入黎笑鳩人

大把機會，可以重考

無人本身應該入U、只有靠實力

我諗起我有個fd 放榜前predict 自己30分出到黎20分
其實真係算幾fd, 佢平時個人都冇乜點,
但真係好撚好笑, 笑左幾年

我個fd果時考廿五分一句失手，第二年將5左既elective衝上星星入dental
呢啲真係失手喇

本身諗住30分
點知失手得3分
re唔retake好？
想讀醫
retake入到既機會我覺得算大

諗起班牙梳仔興過火屎個樣就好笑

上年16分
選擇左retake升左9分

利申：上年病左 冇考2科
唔好以為咁撚多失手啦

考果年屋企有事根本溫唔到書點睇

駁唔到

真係有料嘅係會係對高中每一年學嘅野都好熟
所以就算真係考個年有野發生 有料嘅人就算唔係全力溫都唔會考得太差

16/17 分撚洗努力溫

雖然聽落似藉口 但你覺得真係好影響咁味當係

我有個朋友predict自己讀醫 hl好有自信咁覺得自己有機
最後去左讀asso